[警世] 正義係由戰勝者定義，俾人話你係鬼係因為你仲輸緊

唔想轉彎末角，亦都唔想打擊士氣，但係我只係想講三樣嘢

1. 今日手足所受嘅屈辱，無論係戰死或係被俘虜；無論係俾己方嘅人所誤會，都有一個終極嘅解決方法，就係贏。

只要做到俾大家睇你贏緊，就無人會話你係鬼；只要帶領到大家突破心理關口，你要帶領大家「七百萬總玉碎」都得。有權，就有權去定義咩係正義；喺歷史長河之中呢個係一個永恆不變嘅定理。

2. 等待自由唔會迎來自由，自由必然要用鮮血去換返嚟。台灣之所以有民主自由，係因為佢地過去一代人喺白色恐怖時期嘅持續鬥爭；耳熟能詳嘅法國大革命之後都經歷咗漫長嘅黑暗時代。

今日你要唞吓無問題，但我地唔可以永遠以為自己係正義所以勝利係理所當然。永遠要知道正義係有勝利者去譜寫，如果你自己定義自己為失敗，咁你就注定會失敗。即係話，如果你俾人話係鬼，最好嘅解釋就係你輸緊。

3. 以前國共打仗，好多人都以為正義喺社會主義嘅一方，幫共產黨而唔幫國民黨，結果呢？用今日嘅角度睇，就係兩邊都唔啱：因為大家都被仇恨蒙蔽，失去原則，最後被權力吞噬——於是49年之後，死得最慘就係天真嘅知識分子。

我地對付敵人絕對唔應該、唔可以再有底線；但我地一定要比敵人強，比敵人有原則，勝利先至可以喺自己一方。

贏先有資格高呼自己唔係鬼；輸的話係咪鬼已經唔重要，反正大家都係命運共同體。我地要記住呢一點。

4. 講完喇，我地會繼續落去嘅係咪呀咁多位！和勇不分唔係得把口，做啦！

歷史只為勝者而寫, 抗爭根本就唔需要計較手段, 只要贏左先會萬世景仰

tui

推，輸左就算咩都無做一樣會變成恐怖分子
贏左先可以幫到手足

pish

push

憤怒同正義感對我哋嘅價值不如勇氣。才智過剩卻勇氣不足會養成卸膊指責嘅惡習，或者屈服於恐懼之中。
勇氣就係明知自己可能粉身碎骨，可能一去冇回都要繼續堅持。一時成敗不足掛齒，但堅持落去就需要勇氣。
冇勇氣，恐懼就係令我哋嘅憤怒屈服，然後我哋嘅才智就會說服我哋屈服係正確選擇，變成藍絲。
所以只有勇氣，我哋嘅才智先唔會誤用，一時憤怒產生嘅動力先得以持續。

咁和理非缺乏嘅就係勇氣、勇武需要嘅就係才智；只有大家都互補長短、互相信任，先至可以令大家都變得更強去對抗政權

小弟和理非，正思考點樣練大膽啲，然後鼓勵其他人大膽啲。

喺練大膽之前，首先要突破心防，唔好驚咗人地大膽嘅行為

然後要明白集體力量先至可以成事嘅道理，要罷就一齊罷、要勇就一齊勇，咁先唔會有「送頭」嘅情況

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

有次拉人我捉住手足隻手，但俾popo凶走咗。我諗如果當時有多十個同我一樣冇裝嘅人，佢就唔使俾人拉。